一個韓裔美國人發信呼籲特朗普不要以軍事手段解決北韓核危機

一個韓裔美國人向特朗普發公開信，叫佢唔好用軍事手段解決北韓核危機

呢個我理解到既，如果深圳俾核武炸，
我d親戚係哂香港，
我都唔想打

如果會炸到嚟香港，連登仔即刻做哂反戰撚，和平大愛

咁又唔會 呢度都好多焦土洗牌撚

韓裔美國人 你係美國人應該從美國本土利益出發

唔打仗樓價點跌 攬炒 焦土

左膠